我哋唔要惠譽評級粒子彈？？？

評級機構惠譽下調香港評級，由「AA+」下調至「AA」，展望評級負面。

惠譽指出，持續數月的衝突及暴力事件，正測試一國兩制框架的韌性，雖然預計框架將保持不變，但香港在經濟、金融及社會政治方面，與中國的聯繫逐步提升，反映香港持續融入國家治理體系，將帶來更大的體制及監管挑戰，令到香港與中國的主權評級差距收窄。

惠譽目前對中國的評級為「A+」，展望評級穩定。

惠譽亦指出，即使對示威者要求作出讓步，香港仍存在一定程度的公眾不滿情緒，社會動盪可能再度爆發，或進一步削弱對公營機構的信心、損害對香港管治、制度、政治穩定及營商環境的看法。

評級調低左之後，班高官急著輪着出嚟洗地，經濟不嬲係香港春袋，依粒子彈用得好，會吸引到好多中產同藍絲支持我地，點解過咗咁多日都冇人用，想讓政府半臂？

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

正視聽post 需要手足推同討論
不再推未Fact Check 嘅內容
不指責，盡量做

我在新屋嶺的32小時

我哋唔要惠譽評級粒子彈？？？

「免費」機票，黎緊一人同我出一張！

消防：傷者降級難過中六合彩

消防記者會重點！處理果7個傷者都係清醒

林忌 : 連登大量流料假料洗腦，已經搞到周街信到十足，我地之前就笑藍絲被假料洗腦，家下自己呢？

我地無辦法阻止其他人食藍店，但我地可以推爆排爆所有黃店

林鄭開了第一槍

黃之鋒 回應指責: 「我的遣詞造句的確可更完美，更為謹慎精準」

推
但點用

冇用架，佢地會覺得，你唔搞事評級就會升返

班官商早兩日spin到因爲示威而跌級，但報告個原因係話示威只中0.5/3 樣

因為評級機構嘅講惠譽唔夠另外兩間大。
所以無咩人理

之前長實直頭唔比資料惠譽, 唔洗佢評級。

評級機構惠譽 撤長實評級

Brexit都係靠呢招食糊！ 【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

用唔到嘅唔叫子彈，唯一有用既係唱衰中國同國際文宣，同埋keep 住出黎，直至佢地收皮

長輩圖

跌評級喇，政府答應訴求啦！頂唔順喇！

P牌推唔郁

國際評級低左就低左，我地文宣俾商家佬同中產睇就得，唔需要咁好心幫佢地諗埋點反駁，佢地9成都唔思考

點先可以降多級？

推

想知

藍絲覺得係我地造成
點用

香港在經濟、金融及社會政治方面，與中國的聯繫逐步提升，反映香港持續融入國家治理體系，將帶來更大的體制及監管挑戰，令到香港與中國的主權評級差距收窄。
dllm樓主幫你紅字埋啲重點都唔識睇?

個個都唔知有咩行動

對唔對得住烈士同被捕手足

星期五 獅子山之路 7:30 樂富

星期六 天水圍親子遊行 2:30 天秀公園

星期日 金鐘民陣遊行 2:30 東角道

幫手做文宣同連儂牆

push